(Family Man) 罕有孖秦舒培情侶裝放閃 陳冠希：TWINSIES

37歲嘅陳冠希（Edison）喺去年被《蘋果》踢爆撻着內地超模秦舒培，之後仲為女友喺社交平台鬧爆林志玲，似乎都仲係咁大火氣（相關新聞: ）。

不過喺今年秦舒培為Edison誕下囡囡Alaia，而Edison亦都好似好快進入咗「family man」呢個mode，佢不時喺IG post女友秦舒培同囡囡嘅相，非常之咁幸福咁噃。而今日Edison仲罕有放閃o添！佢post咗張同女友黐到實嘅合照，佢哋仲着埋情侶裝，而Edison就留言：「TWINSIES」，睇下佢哋笑得幾sweet就知幾幸福啦。

第一張相咁似男人嘅

陳冠希越老越樣衰既好例子
又話男人老左會佬左man左型左
佢樣衰左好多

食咁多好野最收尾

啪野唔洗代價咩

陳個面型係老左唔好睇個d黎
同期個魚文樂都冇佢咁殘

呢條女算係臭閪執到條熱腸仔

真係唔明點解會揀呢條女，食太多好野食到厭？

Twins?

陳而家都唔多掂啦，第二張圖成個阿叔咁

第一張圖成個男人咁

蠢輸賠 咁樣衰成個男人咁點屌得落呀

最尾果張

做乜成鳩日留兩執鬚係嘴角位

一代男神希哥點會食得落啲咁既貨色架

仲熱咩

咁醜都肯娶, 一係佢老豆係高幹, 一係老豆係超級富豪, 一係 both.

應該咩都唔係喇 以前有個背景前夫佢先做到超模 咩都唔係 大陸傳媒都唔會敬佢三分

第三張老到成個寒背無牙阿伯咁

我剩係諗到edison同秦舒培會拍拖原因係大家性格一樣咁衰 臭味相投 加上又咁啱有b 就去到兒家

唔識欣賞

呀嬌正d